點解無人講國安法都可以將香港人送番支那槍斃

講到明話佢只要認為香港法院處理唔到就可以送中，呢4條罪係支那有三條都可以判終身，一條可以判死刑

點解香港人可以無反應

香港人 認輸？

已經消化左

香港人已被期望管理好了

講左幾十萬次 咁點？

你改變到？

所以縮沙正契弟

見到個個話走人真係搞笑 又話光復香港

敵人打到嚟就做逃兵

係呀，連啤狗都唔得了，大家做港豬算了，學政府咁講，你安分守己做港豬，無人會中國安法

老老柒柒啦
而家政府擺明唔再同你講道理
乜柒都夾硬黎
香港人根本已經無乜野可以再做到
美國出手係唯一希望
夠膽咪快快手落實國安法再捉黃之鋒去終身監禁囉
如果美國佬咁都唔出手既
咁就算鳩數齊齊等死啦

移民啦，此地不留人，留人就要做港豬

唔係無乜嘢可以做 點解唔搞到好似11月咁 起碼比全世界睇到香港人係反抗到底

正解 而家真係冇野可以做
唯一可以做嘅係留住條命捱多幾年移民
人生真係唔係只有政治 人人都有自己想做嘅野
期望所有人為政治理想犧牲所有其實好唔fair

因為Martin話要自己立23條

縮沙正契弟

可能就係國安法呢招比中共大到香港人條底出嚟 最後撒回國安法又唔使比外國制裁 香港人又自己立23條 又唔再示威 贏撚哂

拉左幾多人呀 望下被捕人士名單先再講啦冷氣軍師

我冷氣？ 你有無掟過火魔

gta咋，我都成日玩cs go掉火魔

人大部分都係自私，我就唔會走，已經有心理準備。

都要勤打Twitter線，但呢條線永遠唔夠人。